理性撚入

你地真係好屈機呀

多謝

Sor 我都唔想

理性撚贏曬了